致豐新股大家點睇

大家會抽 做一條好汗
定打飛機睇人仆街算？

會抽2手

講下概念

抽左5手

抽左三手

抽左五手
痴左線 抽30萬手先中一手